Andrew Lo係咪無出現喺遵理個新廣告度？

好似真係無

WHO FUCKING CARE?

反而個Emily 出返嚟？唔係抄notes 雪藏咩

邊撚個

疏 冇野認錯人

winter好正

有冇人可以幫林作set番好少少個頭
點解次次見佢d頭髮都亂到咁

丫丫件衫 中槍咁

你岩，暑假會出返黎同Kenneth開elite course

可能冇elective只有core

一代宗師呢

古巴呢

sor冇留意開
請問邊個係emily？？

黃者呢？